拜仁今場一球都唔會入到 入到嘅話每入一球我派$1000俾10位手足

垃圾拜狗準備被血洗啦

1:0

泥青又燈

即刻見效

lm

Thanks

咁燈法 點5入

我了

thanks

THANKS

Lm

錢呀

多謝

LM

留一留名先

ok lm

不留不是人